如果林鄭答應曬四大訴求...

我切

不走塑

一條都難呀

加入

有冇連登仔加入自切大隊

做得好

留名跟進

要諗定後續
應承一半應該開邊定切後半

下台，撒回，可能會
撒告放人應該難
警權問題應該都係射個波俾人

裸跑outdated
練寶典先係正確既道路

祝你成功啦

我撤！

謝

1/4 only

頂盡徹回 調查警員， 下台 放人 無咩可能

連登戰記1 之
自切魔咒大戰淋病

唔阻大家睇正經post
呢個post 可以自行下沉

罪人恭請
公子獻龜頭

應該淨係撤回 之後照拉人告暴動 繼續支持警隊 然後硬推人工島

我要佢全撤得啦～唔使你！